好想知KDB，美斯睇野係咪上帝視角

痴撚線 佢地啲長傳
到底點先睇到嗰個位